[居安思危] 中共：香港人一定鬼打鬼

雖然呢條片係講有關台灣「反滲透法」嘅觀點，看似唔關香港事
不過其中一點，好適合俾我地思考：

獨立理性思辯，不落入簡化「二元對立」

套用翻香港情況就係

「2020普選」＋「備戰功能組別」
「五大訴求」＋「香港獨立」

以上嘅手段嘅最終目的只有一個

香港人要楂旗，自己香港自己救

記住
我地嘅目標得一個，就係光復香港
記住
方法可以唔一樣，絕對唔可以鬼打鬼
記住
手段可以好多，目的卻只有一個，唔好淨用手段去估對方嘅政治取態

你一句「泛登仔」；我一句「熱狗」
真心講出運動問題所在就係「分化」；支持上街抗爭就係「送頭」
我估每個都聽得多，總之我地要贏嘅唯有不斷進化
睇多啲聽多啲，不落入簡化「二元對立」，最好就係互相合作
最後睇多次伍公子條片

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

Push